[仁愛堂]何君堯我要你社會賢達都冇得做

相信大家都知何君堯阿爸係屯門慈善團體仁愛堂創辦人之一。早兩年立法會選舉都特登返去拍宣傳片，原來佢都做過主席，當年屯門放煙花就係佢搞。
依家我就要你社會賢達都冇得做！！
堂堂善團前主席學人鼓吹暴力對唔對得起仁愛兩個字呀
大家幫我簽左佢，推到仁愛堂同佢割蓆

「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

推

推呀

Push

pish

推
85罷工

推
推倒何妖

呼籲仁愛堂員響應85罷工

不要只 「推/push」 comment下做宣傳 好似我咁

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

受教了

85罷

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

我會罷工